95巴絲之1001中伏區(222)

如你所願

點解悶呀

等我準備埋個我今晚晚飯就開始講故事

屌 慢咗

0057

0100

0101

0105

0126

0128

Weak

0132

0134

0135

0545

0550

0553

各位手足有無試過同141囡囡keep到兄妹關係？

0624

0627

牙殺

Miss me?

牙襟

咁早起身？返工？

係

Me都要返工

牙苗

早

早拖

覺唔覺胡慧冲(冲哥)條撚樣比人低估得好緊要？

又靜晒

在座各位

都係垃圾

Gym in 翠林

No

Me好失望

get out

依加d人好惡

人呢

1753

come on

1915

2015

我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關

天資不夠 如何補救

0400

0403

0404

0409

0500

0510

唔記得熄鬧鐘

「有圖」個衰婆著到咁暴露真係想引人犯罪

屋企人接受唔到我嘅過去

點解我見唔到

1045

頂見到啦

為了籌措大學學費，一名高中生推出一款由他假扮男友的應用程式。然而，當真實感情萌生，事情變得複雜起來。

復活節🍭無地方去？

做野忙得滯過咗book行程最好時機😫？

不如短短地去個澳門🇲🇴喇！

四月和五月終於有假期！想快速逃離一下香港的話，不妨到澳門走走，既有小旅行的感覺、又不會花費太多。近年澳門的情人巷變得街知巷聞，但原來還有更多的打卡熱點……

每對情侶喺戀愛嘅過程中，

都應該有一次美好嘅旅行，

享受兩個人嘅幸福時光💕

下一個甜蜜旅遊目的地，

你準備好去邊未呢？

前往日本三大主題樂園之一嘅豪斯登堡，玩機動遊戲、打卡、賞花一次擁有！

一日走訪草泥馬牧場、南怡島及晨靜樹木園三大熱點，與情人一齊上演浪漫韓劇情節！

跟著泰廚整泰菜，品嚐自己製作嘅美味成果，畀男友見證你最賢妻良母嘅一刻啦～

京都美照之旅！同情人一齊身穿和服、手挽手漫步京都街頭，留下青春最美回憶！

準備好 就your place la

想吃宵夜？還是想追劇？使用 PayPal 付款，上網購物消費更安全、更快捷、更輕鬆。

you ho dirty

幾時同我去

春天到了，應該有許多旅客已經計畫好來日本賞櫻了吧？其實初春之際也是來日本滑雪的好機會喔，受地理位置影響，日本的一些滑雪場甚至可以開放到5月！春滑相比冬天氣溫高一些，適合輕裝上陣地滑雪，更可以避開滑雪場人擠人的營業高峰期，不如抓緊今年最後的春滑機會，來自由暢滑吧！

唔想見到你單機

發夢啦你

慣左

網上購物要盡情，環遊世界要盡興。

胡椒餅、雞蛋糕、麻花捲等等都是我們從小吃到大的點心，小時候吃的是滋味，長大後再吃也是滋味，一種記憶中的滋味。

習慣係一件好可怕既事

哇哇哇！4 月會員日來喇！
趁着今天添購春夏新品，迎接 Hot Summer 🔥

台灣距離香港只不過係兩小時嘅機程，好多人都鍾意週末快閃台北，實行吃喝玩樂！

讓我為你分憂

香港國際機場作為全球10大最繁忙機場之一，有超過220個航點。2019有不少航空公司新增了新興旅遊目的地航點，大大縮短了旅客的飛行時間。其中日本航點增加最多。立即看看2019香港的新航線，計劃2019旅程吧！

如果一年去幾次日本，每次都買到平價機票，慳慳埋埋隨時足夠你去多轉日本！

今年四月簡直係打工仔福音👼

🍭復活節假期就到喇！

放假除咗喺屋企抖抖🛌

當然要出去玩下啦

你好嗎？已經好耐無見你啦！
我哋誠意為你準備咗驚喜優惠，只要喺下星期一前叫外賣就可享2餐各減 HK$50^ 優惠，仲不設最低消費，比你肚餓嗰陣叫嘢食。唔好諗啦，一於拉落去睇本週嘅餐廳推介！

身為全世界最受歡迎的食物，巧克力其實有個難言之隱。總不能叫老闆每款都拆來吃看看吧？巧克力的第一印象，其實是由字體決定的。不管是味如嚼蠟超難吃，或滑順回甘有層次，一張伍佰或只要一塊銅板，都要字體幫它介紹。

比較貴的巧克力包裝得就比較美嗎？包裝美的巧克力就比較好吃嗎？越好吃的巧克力就一定越貴嗎？越是拆解下去，好像⋯⋯越難歸納出什麼準則。看來，是字體的話術太厲害了。這一次，我們就來聽聽字體的說話之道：

黑巧克力（dark chocolate）的口味、定價與包裝的關聯
巧克力包裝上常見的字體、符號、數字以及它們的深度分析
從字體分析巧克力包裝的風格
字體關鍵字：要搜尋我看到的包裝字體，應該要輸入什麼關鍵字？

嘖嘖嘖，像字體這麼控制狂的小東西，千萬別對它一無所知。

Why包包so癲

您目前的方案不允許再增加要同步檔案的手機、平板電腦或電腦。

唔好單機啦 俾我陪你

做咩要喊

滾動？

我對包包不嬲好好 係佢成日嫌棄我

落雨

你同柴狗一齊上？

做咩姐

本人已35歲 連女仔隻手都未拖過 想搵一個23歲以下既處女仲有沒機會?

改仔

快d完啦好嘛

零仔

早晨

咁早起身啊

0819仲早？

星期日嚟講係好早

我平時係七點半起身日日如事

做咩事唔開心 等包包同包仔氹你

Tokyo

(有圖)3個比你會簡邊個做愛/拍拖?

你估下

1818

1819

有冇人最近部Iphone咁樣

1821

知唔知點解12月咁憎5月？

whatsapp 死埋

都無人搵

帽

2111

2112

2113

2114

2115

2118

2121

2127

冇人推post

2141

2142

I just have to know you’re fine

2145

2146

準備weak

零伯早抖

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年

2148

2149

2150

2151

2153

Hello

2154

2155